開錯係吹水台

開錯係吹水台
[iOS/AN] Fate/Grand Order [134] 特異點：M性神父2pack寶5 Meltlilith

開多次入鴨台啦

重開啦sb

屌你老母臭啊